乜恒管係大學黎咩？咁教院正名做教大把撚呀？

如果恒管都係大學咁教院點解要通過正名做香港教育大學？

D女

因為入恒管可以做曬大學五寶